ce que les ennemis de dieu ont fait pour que le déluge vienne les détruire , est en train de se reproduire car ces mêmes ennemis de dieu reproduisent , des choses contre nature , les mêmes que du temps de noé , mais cette fois ce ne sera pas le déluge qui les détruira mais le christ qui viendra , enlevé les enfants de dieu et détruire ceux qui ont détruit la terre , ce temps dépend de dieu et de l'ampleur de cette destruction .
- `` branlette et coca ``
probable qu ' ils se comprennent bien .
auriez vous une aventure amoureuse et sexuelle avec un bel homme mure de 50 ans ?
quoi faire ?
si si
celui qui sait , définitivement sait qu'il ne sait rien .
il est tout à fait possible de comparer son avenir avec le sort réservé à la compagnie `` alitalia `` .en avril 2017 , suite au refus par référendum interne d'un énième plan de restructuration , le gouvernement annonce que dans les six mois alitalia sera , soit vendue soit mise en faillite , après trente ans de pertes . la procédure de mise en faillite d'alitalia a débuté le 2 mai 2017.il semble que le même schéma peut être reproduit à air france même si les conditions initiales ne sont pas tout à fait identiques ..
tout à fait !
etre aider par les cons ? vaut mieux être mort : ) )
surface habitable
... enfin , sous sa forme actuelle car dans 4 500 000 000 ans , il se transformera en nova avant de devenir une naine noire .
demain sera un autre jour : )
contact : contact @ astral-credit.com
venant de cette région ça ne me surprend pas
aussi pourri qu'adolfe
sitcom
fait des pyramides , notre trace à nous dans 2000 ans ?
je ne vois pas comment certains peuvent avoir de la compassion pour cette ordure de carlos ghosn ?
a sa naissance , l'enfant a déjà tissé des liens avec sa mère , il connaît son environnement auditif , il connaît son odeur , ses goûts , il a enregistré ses variations d'humeur ... il connaît aussi la voix de son père , s'il a la chance d'en avoir un .
frnodier , charles
de nos jours , les seules frontières efficaces sont fiscales
pourquoi on t'aiderait ? tu n'as qu'à te prendre en charge .
mais exceptionnellement comme ici ...
pas envie de devenir des adultes .
encore ?
kendji girac - tu y yo
drerre
je les ai tous gardés ( scolarité 1968/1972 ) .
des oeufs sans `` foetus de poussin '' ...
charles baudelaire
tous , il suffit d'essayer et surtout de gouter , puis choisir celui que l'on aime .
the bangles -walk like an egyptian ( video version ) -youtube
tu prendra le taxi et ne te préoccuperas pas où garer la voiture
marshall
le fuhrer a décidé !
mdrrrrrr ! ! ! ils ont creusé un tunnel ! ? ?
mais vous moquerez-vous toujours
avec un peu de prudence , avouer ses sentiments est simple !
quel charabia ! ! ! !
aucune étude ne met en évidence que les écoles sont nulles . en revanche toutes les études montrent que les écoles peuvent s'améliorer , ce qui est normal car on peut toujours s'améliorer .
bescherelle.com
appelle un médecin , ou une sage-femme , ou le 15. tu es bien suivie par quelqu'un ?
pour apaiser l'humanité
des études antérieures avaient déjà montré que les gauchers étaient plus enclins à des émotions négatives .
il parait que la viande de porc a le même gout que la viande humaine . génétiquement nous sommes très proches et nous partageons le même régime alimentaire . donc si t'as envie de connaitre le gout de ta voisine offre toi une tranche de jambon lol
mais napoléon essaiera à plusieurs reprises de remplacer le coq par l'aigle bien plus fier et digne selon lui mais malgré son entêtement le coq reviendra sur le devant de la scène pour ne plus jamais en partir .
va en bretagne , t'as raison ...
c'est la claude qui est tombée dans l'puits ! ! ! et les oies n'ont pas fait le pied de grue !
c'est que moi je ne suis pas fou '' ?
non un bon pas comme celui de hollande , je trouve le résultat pas vraiment au top , il manque de profondeur et j'aurais mis les tempes plus grisonnantes c'est plus jolies que tout en noir , on dirait dick rivers mais sans la banane
raison ancestrale :
oui
il y a des restaurant sympa est abordable en cherchant un peu , visitez l église de la majorque , le quartier du panier
prouve , que ça doit venir de l'homme et pas de dieu ...
oui , cette déclaration vous honore , d ’ ailleurs que vous soyez juifs ou martiens , mais vous l ’ avez compris . déclaration fondamentale pleine d ’ humanité , d ’ équilibre et de fraternité . bon courage , au fond de très nombreuses personnes pensent comme vous…
... prison réservée aux délinquants arabes et aux fichés s je vous rappelle .
d'avantage que sans nourriture !
et je sais que la route est longue vers l ’ impossible
quelques rayons de miel et de soleil .
une simple taxe de seulement ... 1 % ... .sur ces transactions donnerait un résultat d'imposition égal à 3,65 x ce produit-planétaire-brut-annuel ...
pose le problème sur le forum hp
tu fabriques un faux radar que tu installeras la nuit , tes voisins ne feront rien s ' il y a moins de bruit .
esseulées aux confins , émettant leur signal…
les trente prochaines années carrément ? ! ! je ne sais même pas ce que je vais faire ce soir , alors excuse moi si je n'ai pas pris des décisions pour un futur très ( très ) lointain .
@ carabistouille : il ne m'appartient pas de répondre à votre interrogation , que d'ailleurs je trouve intéressante à analyser : si je vous lis bien , vous vous demandez si ce que vous pensez de moi , avant même de me connaitre , conditionne mes questions . désolé , je ne le lancerai pas dans la réflexion à laquelle vous m'invitez , ce d'autant que votre ton est celui d'un péteux en train d'expliquer , sans le dire , qu'il faut la fermer . bref , si je vous emmerde , et bien , sachez que je le confirme .
fait lui une grande niche
et des incohérences vont bon train avec tous ces technocrates de mes deux , qui s'imaginent qu'en disant que ça n'existe pas , les gens vont le constater d'un coup d'un seul ! !
on veut ... ... ..ou pas !
libéré , c'est un état où on a déjà subi des contraintes , des rétorsions etc ...
non pourquoi ?
et plein d'autres choses
avec le programme ultra libéral de fillon qui planifiait 50 mds d'économie , on aurait eu droit aux gilets jaunes xxxl . je rappelle que wauquiez le type qui niait avoir porté un gilet jaune par signe de solidarité , soutenait le programme éco de fillon . avec un naze , pareil , macron est réélu les doigts dans le nez .
kiabi est fait pour moi
chewing um
aucunes des réponses ci dessus ne sont valables : il s'agit tout simplement d'un smiley neutre .
effectivement , ils vivent sur une autre planète , la planète pognon a 300 années lumières de la notre .
oui
beaucoup plus de dépendance avec l ' héroïne mais les deux sont très dangereuses évidemment
look
les explications sans vice font toujours appel à la vue
merci pour l'humour .
cet incroyable petit félin espiègle qui se joue souvent de nos émotions dans un simulacre d'indifférence .
`` on récolte ce que l'on sème '' .
non
c'est des tâches qui s'incrustent à cause de l'usure . l'eau de javel peut aider mais à mon avis ce ne sera pas assez .
un caca pipi pour les animaux !
mais au global , avec l'humanité , pas trop top ...
ouvrons leur les camps de nudistes ...
sur cette brève histoire , peut-être que vous vous souciez plus du contenu que du contenant , hors la sandale offre plus de disponibilité que vous ne témoignez pas .
car tout le bois frémit , plein de rhythmes confus ,
le meilleurs moyen de maigrir c'est de manger sainement et les slim fast et autres `` comme j'aime `` ne sont en rien des repas saint .
en m'essuyant régulièrement dans les rideaux de la chambre à coucher des femmes que j'ai pu honorer…
le psychologue ou le psychiatre ne résoud rien , il n'est pas là pour ça , il est là pour vous aider à trouver vos propres solutions , il n'y a pas de recettes miracles et ils ne sont pas des voyants . c'est relativement neuf aussi comme discipline , et en aucun cas une science . il y a des techniques , pour `` aider '' ' ou `` soigner ' mais c'est toi qui guéris ou qui décide d'aller mieux . c'est toi l'acteur ..pas le psy .
rajoutez une cravatte et ce sera top !
normal pour des êtres exceptionnels
maxresdefault.jpg
mais je les replace quand je peux , ce qui les fait réapparaître .
.
les musulmans nés en france s'identifient-ils à la france ou à l'islam 💣 ?
ca veut dire qu'ils aimaient pas la pluie ?
précision : je parle bien des macronistes engouroutés et propagandistes , pas des électeurs de macron ( convaincus ou non ) en général que je respecte , eux !
il n'y en a pratiquement plus dans les rayons
c'est 200 000 gilets jaunes ( à tout casser , si j'ose dire ) . c'est nouveau , ça ?
pourquoi cette méchanceté ?
@ je l'aurais compris si tant de gens , ne descendaient pas jusque paris pour se faire `` soit disant '' entendre..il y a même eu des élus apparemment , agressés a leurs propres domiciles . devant leurs enfants . tout n'a pas l'air d'être pensé ou fait comme dans un dessin humoristique .
y en a marre de voir sa tête !
c'est avant tout la pertinence de se savoir sain d'esprit et de ne pas souffrir du syndrome de jean-pierre !
déjà fait , j'ai déjà mangé du torafugu et du kofugu et c'est absolument exquis , il existe près de 35 espèces différentes , certaines espèces élevées dans des fermes à poissons ne sont pas toxiques et peuvent être vendus dans les supermarchés . mais les meilleurs sont les torafugu ( fugu tigre ) , on peut le trouver dans le sud à shimonoseki , il est très gros , très cher et mortellement toxique s'il n'est pas préparé par un cuisinier diplômé d'état , et l'examen est extrêmement sévère , l'étudiant qui veut avoir l'autorisation de vendre du fugu doit autopsier proprement un poisson , prélever chaque organe sans en endommager aucun et les identifier sans se tromper et découper le filet en tranches en moins de 20 min , les cuisiniers qui préparent ont les vies de leurs clients entre les mains , cependant il y a plein de délicieuses recettes qu'on peut faire avec le fugu
le politiquement correct qui confine au grotesque ...
pour quelqu'un qui cherche ça mére dans une femme ça peut convenir ... ... .
bonjour ,
.
comme il n'est pas rare que les gens qui ont des relations sexuelles échangent des baisers en faisant l'amour , l'usage a rapproché les deux expressions et baiser est devenu synonyme de faire l'amour . mais comme baiser au second sens à une connotation immorale ( tromper quelqu'un pour profiter de lui ) , baiser peut désigner une façon irrespectueuse d'avoir des relations avec une personne dont on profite sexuellement .
ce sont deux partis racistes et antisémites , c'est tout
- 1 ) jésus avait pardonné les pêchés d'un paralysé ( que ses 4 amis l'ont transporté
hommes ( c'est à propos , pour quelle raison il prenait des femmes , comme
... ... ... ... ..une fois équipé ... tu deviens toi même le comédien non rémunéré qui doit susciter celui qui n'a pas encore adopté le dernier gadget à la mode ... ... ... .tel l'homme sandwich ... ... . t'as pas un objet ou un fringue qui ne soient estampillé de la marque ... ... ..et toi le pigeon tu répands le poison au bénéfice de ceux qui t'on arnaqué .
bien que je ne sache pas trop quoi te répondre , je te dirais que ma vie est ma vie , elle est un long cheminement faite de joies , de peines , de renoncements , de chagrins , de petits bonheurs.. c'est pas à pas que je l'ai vécue , et elle fait au final ce que je suis..
la traite ? ? ? ? ? la retraite non ?
le jack daniels du tenesse est un excellent whisky
satanic slavery necrowretch
# voyage # visa # myanmar # france
mais peut être une petite victoire de monaco a louis ii .
je pense que si on leur met certaines contraintes − l'épée de damoclès que les drh mettent au-dessus de la tête de tout employé − puisque nous sommes leurs employeurs , les ex-candidats choisis seraient un peu plus enclin à être loyaux , fraternels et égalitaires avec nous…
miaou ... .
comme l'a dit @ jean maurice , le réchauffement climatique est quelque chose de cyclique , et certains scientifiques pensent que l'activité solaire en est probablement la cause .
je le verrai
a 2 ans , ton enfant ne devrait pas dormir dans ta chambre .
... c'est sûr , ils préfèrent financer les partis : au moins , ils ont des retours d'ascenseurs !
c'etait l'epoque des voisins sympas où l'apero circulait de balcon en balcon , la sono à fond !
je ne sais pas . je ne l'ai jamais fait . il y a 30 ans j'ai vu la plage d'antibes , une plage de mégots qui puait l'huile solaire , je me suis enfuie .
bravo pour ton courage . et laisse de côté cette idée d'épouser absolument un musul . sors de cette prison !
de ne pas acheter ...
hollande a séduit , mais , trop vague , trop dispersé , mas assez perspicace dans ses recrutements , mous dans ses décisions , prétentieux et réaliste à contre-temps , il ne lui a suffit de moins d'un an pour se révéler , non pas nul , mais pas à la hauteur !
et puis avec 50 milliards , on pourrait en accueillir deux millions .
voir aide yahoo
j'y ai bossé des années à romo ... . y a pas grand chose ! ! mais pour la noce il y a des vins pas trop chers ! !
la justice n'a pas été créée pour être équitable mais pour éviter le désordre . a partir de là on peut admettre qu'elle fasse de lamentables et regrettables erreurs , mais pas qu'elle soit inutile .
nadal contre djokovic chez les hommes !
ce sera toujours mieux que laurence parisot , premier ministre de macron .
bonjour line ,
chacun d'entre nous ( et chaque chose ) en est le centre ... par définition
je peux t'en dégoupiller 4 en 1 minutes alors i dégage le périmêtre l ' guguss !
ben oui , s'il n'était pas venu , il ne l'aurai pas su ! !
sans opinions préparées , les extrêmistes se répandraient partout en europe , et comme le capitalisme est au bout de son cycle , il ne faut pas douter d ’ une guerre .
et des plus pénible à supporter ! ! !
il y en a une infinité car c'est l'équation d'une droite que tu as .
the face of fear artillery
on se traîne sur la route lenteur escargot ..avec les passages à 50 et les agglomérations à 30..on risque le carambolage quand un excité va doubler tout le monde ..
mets de l'encre !
il attend voir comment çà se passe pour présenter sa candidature ou pas . il ne manquait plus que lui .
oui .
mourir
-la forme de l'eau
suis ton coeur ... ces temps il va y avoir plein d'activités pour les jedi métaphysiques d'origine atlanthéiste : )
une journaliste de bfmwc se fait mettre un gilet jaune en plein direct . le journaliste en plateau aime pas . c ’ est vrai qu ’ avoir 5 secondes un gilet jaune sur le dos ça brise l ’ impartialité du journaliste . et chez bfmwc on a jamais aucun esprit partisan…
c'est la position `` assise sur les peuples `` .
tu y vas pour nager bien un maillot de bain , un parasol des tongs de la crème pour le soleil une serviette de bains et des shorts avec des chaussettes des raquettes pour marcher sur la banquise un appareil photo pour prendre les phoques ours et habitants !
cinéma : homme - leonardo dicaprio / femme - meryl streep
c'est demain mardi soir ... 😊
c'est la base de la logique , qu'on appelle quelquefois l'humilité , qui consiste à accepter la loi ,
`` a tâtons ! '' ! on croit entendre une taupe s ’ écrier :
je ne vais sûrement pas perdre mon temps à regarder ce type .
un bac pro peut tout-à-fait postuler pour un bts , à condition que ce soit dans le même domaine . de toutes façons tu peux toujours faire un dossier de demande d'admission .
il faut faire la conversion..
puis , 2/3 de sucre pour 1/3 d'eau , ça ne fera jamais que du sirop . ca fait beaucoup trop d'eau .
aujourd'hui , entendez ceci , mon cher : le sentiment est le seul pouvoir de l'univers ...
he may have talent , and a certain charm , but not really the ideal candidate for your fantasies .
le médecin lui demandera `` avez-vous des antécédents dans votre famille ? '' . gros moment de gêne .
mon pont préféré c'est le pont de l'ascension .
la technique est attribuée par l'instruction .
la présidente du rn , marine le pen , a elle-même été mise en examen pour abus de confiance dans cette affaire qui , selon le parlement européen , lui a porté un préjudice évalué à cinq millions d'euros au total .
la pensée simpliste de mélenchon , c'est celle des simplets de la france insoumise !
mais ils ne sont pas musulmans vous répondrait grouik grouik rosco en parlant des terroristes islamistes tout en fonçant sur vous avec un couteau à la main aux cris d'allahou akbar !
* rayer la mention inutile
comme le sang contaminé de fabius & cie ... .sauf que cela a couté plus de 1000 morts ... .hein ! ! !
transport de nourritures pour les animaux
10 +8 .
moi dès que c'est légal , j'en prends et je provoque un accident grave , et je dirais c'est de la faute de l'état qui m'a autoriser à fumer , qui qui ne m'a pas prévenu que c'était dangereux
je pense que ça na rien de répréhensible .
si dieu ( pas leur jeovah complétement crétin , dénaturé et psychopathe qui n'existe que dans leur imagination débile et saturée par du bourrage de crane continuel , bien entendu ! ! ! ) lui fait la grace de faire l ’ expérience d'une emi ...
joël le gall , président de la société communale de chasse de crozon ( finistère ) , a mal supporté la « surmédiatisation » de l ’ incident de dimanche 21 octobre , où deux surfeurs venus de saint-malo ont senti les plombs tirés par deux chasseurs les frôler . « la liberté de chasser existe encore » , insiste-t-il .
voici leur réponse hors sujet à mon mail que je ne comprends pas .
bernard werber car avec son livre sur `` l'encyclopédie du savoir relatif et absolu '' tu peux te sortir de toutes les situations
au fait ne t'emballes pas c'est écrit en mathématiques c'est une bijection tu en trouveras une un jour .
amen
une lopette : c'est bien un anonyme qui n'a pas les couilles de m'attaquer frontalement non ?
quand je reçois . mais en été , je fais plutot des tartes avec des fruits de saison moi-mêmes . hier j'ai fait une tarte aux mirabelles . les gateaux en patisserie c'est plutot l'hiver .
par contre tu écris bien , pourquoi ne pas proposer ta candidature dans les rédactions de province ? elles cherchent toujours des jeunes journalistes et les bac +3 ( mais ça dépend dans quoi ) passent très bien .
élections ? diable tu es bizarre toi .
croyance à cet être pour pouvoir l'accepter ( avant tout accepter ce mot ) . il n'y
[ et la distance parcourue est nulle , si ça peut vous faire encore plus plaisir ]
juste avant les prochaines élections présidentielles , le canard enchainé te dira tout le bien que pense les français de laurent wauquiez .
en france on fait du vélo mais on prend bien soin de ne pas arriver en premier .
ca va dépendre du résultat , parce que si les indépendantistes le gagnent , la situation sera exactement la même qu'aujourd'hui .
ecoute..
comparons une expression comme `` islamo-gauchiste '' , employée par la droite dure actuelle avec `` judéo-communiste '' , employée ... `` au bon vieux temps '' . n'y aurait-il pas un certain parallélisme ?
.
ben , si tu as reçu ton e-ticket , c'est que c'est bon . tu te connectes sur le site de la compagnie et tu vérifies .
tu peux toujours debuter en passant un cap boucherie .
bof , ca va
d'autres se plaignent que les femme ne draguent pas ... et vous dites que les femmes ne savent pas ce qu'elle veulent ...
quel désir de `` service aux autres '' , l'on ressent dans cet homme , tellement aimable , et sympathique , vous ne trouvez pas ?
bisous p'tit ange
le médecin lui demande pourquoi ?
bien à vous
tu es bloqué ? sort avec un kiné §
ce sont des épineux , c'est costaud ça devrait résister à la taille , mais fait vite car après l'été on ne taille plus .
le pardon .
tu ne manques pas d'air ...
des traîtres de droite ?
dans une anti-bouteille ...
tu n'as qu'à le lire !
ce que je sais , c'est qu'on voter avec un kebab à la boutonnière , ou encore en portant élégamment des kebabs dans un joli sac à kebab . a l'entrée il suffit d'ouvrir son sac à kebab en bandoulière et ça passe !
de ce fait ... patin et couffin ...
j'en pense que si ton histoire était vraie ( ! o ! ) , ça serait ton droit de te convertir à une religion . a toi de savoir si tu as besoin de ça , ou pas ... .
cela veut dire tire-bouchon .
ahahahahahahahahahaha ... .ahahahahahahaha ...
emporte les grands , les petits .
a noter que les mairies font de plus en plus la chasse aux personnes qui veulent s'installer sur des terrains non constructibles donc moins chers et en cas de refus les services se retranchent derrière l'avis de la mairie pour ne pas viabilisé et laisser en l'état .
ça te va bien de parler de débiles !
et si l'hombre te rattrape va-t-il te tirer plus vite que lui ?
avec toi j'ai servi le beau pays de france
fillon ou cahuzac n'ont pas été violés en dépit de leurs escroqueries
absolument pas : il suffit de les éteindre ( et non pas de les mettre en veille ) .
cette réalité autorise à chaque chose une fierté minimum liée aux qualités intrinsèques des objets ... qui garantit des relations harmonieuses entre les éléments des biotopes par la reconnaissance de leurs qualités individuelles .
oui donner sa chatte , va donc y donner ta bite ! pour le retour il faut aller aux urgences se faire recoudre !
le fait de porter plainte n'est pas contradictoire avec le fait d'assumer , c'est pour quand la greffe du cerveau ?
90 cm est la hauteur d'établi dans une cuisine équipée , 77 cm est la hauteur standard d'une table avec chaises pour les repas ! !
enfin , tout ça est facilement retrouvable sur internet et dans des livres , ce n'est qu'un bref aperçu ...
tu as des boules.. ?
bonjour je viens de prendre rdv pour un irm surrénales , la secretaire m'a parler d injection et ça m angoisse un peu car je suis tres phobique ! ! ! de quoi s'agit-il ? c est une piqure , une perf ? a quel endroit du corps est elle faite ? de plus lors de l examen je serai en periode de menstruation , je porte des serviettes hygiéniques est ce que cela est autorisé pour l'examen ? quel sont les effets indésirables de l'examen ? desolé mais je stresse beaucoup merci d avance pour vos réponses
lunettes noires , s'est recueilli sur la tombe de johnny hallyday ?
puis je contrôle parfois le volant avec mes genoux lorsque je regarde mon téléphone ou que je bois quelque chose et cela fait peur à mes passagers , surtout dans les virages ou sur autoroute . pourtant , je maîtrise parfaitement la situation . je fais souvent des dépassements sur autoroute en tournant le volant avec mes genoux .
`` je n'ai qu'une philosophie.. , être acceptée comme je suis.. , pour le meilleur comme le pire.. , je suis métisse mais pas martyre..
quoi ? vous êtes 2 hommes ?
vous êtes bien certains que les milliers de retraités qui défilent dans le calme le samedi `` tapent sur des forces de l ’ ordre '' ? ? ?
c'est beau l'alsace et leurs vins sont bien bons . j'ai fait la marche de l'ill : 1ère étape apéro - 2e étape entrée - 3e étape : plat de viande , etc ... . il faisait chaud , le vin à volonté était bien frais . on avait le verre autour du cou qui suivait d'étape en étape , j'ai fini en pleine euphorie avec des gens hyper sympa . prost ... sans modération !
il y a mieux ... même refait il est chemo
bon après-midi !
les avis sont ( presque ) unanimes . presque , par pure précaution rhétorique . la kindle fait agréablement et confortablement le job . autonomie ( plusieurs semaines ) , ergonomie , confort ...
non si c'est le fn en face
tu obtiendras vite de bons résultats avec un dobermann.avec un podhale , c'est moins sur ...
gilbert ?
je laisse tomber .
tu peux
merci pour la blague .
bin oui , avec ce système , si ma femme me casse les couilles , je ne pourrai pas lui rendre la monnaie de sa pièce ...
on appelle ça des emplacements où l'on met des affiches publicitaires dans les arrêts de bus .
s'il y a rien à donner au rejeton ou peu , il y aura toujours du lait jusqu'à un âge avancé
toujours est-il que si tu en fais 3 c'est que tu ne vis pas seul ( les autres ne peuvent pas participer ? ) , tu t'y prends très mal ou que tu est un surconsommateur donc certainement pas écoresponsable ( mensonge de plus ) .
alors c'est la vie , ça se vit et s'acquiert ?
oui oui
relevé tes cheveux avant de t'allonger . ou ne t'allonge plus .
désolé mademoiselle , je n ’ accepte pas votre invitation bidon , aller voir un autre mec sans hygiène qui lui aura un mauvais halène et qui vous conviendra mieux que moi ! vous me saoulez . attention l ’ alcool est dangereux pour la santé , c'est pour ça que j'évite la femme qui saoule
quand à tes sources , va les chercher ailleurs qu'en france qui te manipule . l'inde , la chine , les usa et bien d'autres n'ont rien à foutre de l'écologie et la france envoi sa pollution dans les autres pays ( exemple ; les navires rempli d'amiante démantelés en inde ) ,
ma conclusion ...
moralité : quand il s'agit de faucher le blé des autres ou de semer la m*rde , les technocrates sont les meilleurs . en revanche s'il faut prendre une décision , il n'y a plus personne !
salut ,
he beh ...
avec un élixir de rajeunissement . je signe pour une libido de trente ans .
format .
donc , mangez votre salade et fichez lui la paix !
c'est complètement con parce qu'à cause d'elle la circonscription risque de rester entre les mains du socialo archaïque frondeur cherki , à côté duquel même staline est un libéral sympathique ...
loin d'être bête , pas moche ... mais depuis sa rupture il reste désespéremment seul et est tombé en dépression . et là , il cherche à aller mieux mais encore des blocages , niveau relationnel ce n'ai pas trop ça . il vis seul , se débrouille . il est âgé d'un peu plus de la trentaine , tout juste .
va savoir ! il faut s'attendre à tout .
s ’ impriment dans le temps ,
et encore ! le jour où vous vous intéresserez aux femmes , vous verrez que ... c'est encore plus difficile à comprendre !
je préférerais que les anglais suppriment le preterit .
oui sûrement
et vice versa , l'un a besoin de l'autre , ces deux sont contents , on n'a aucune envie de lancer une guerre .
je suis ici pour interagir
y'a plus de madame poutine ... ... ... .depuis 2014 : - ) ) )
j'en avais écrit un de rap , me suis fait signaler par les fils de putes et les bougnoulles rappeurs .
zero morts du aux violences policieres ce que dit sprutz est justifié
il aurait fallu qu'il ouït les infortunés avant que la situation tourne mal .
non !
tu sais ce qu'ils te disent les mecs de plus de 60 ans ?
exemple : un homme en couple avec un ado ... 1500 euros de revenu par mois pour ces 3 personnes ! c'est très juste , voir une relative misère ...
zapper à 100 % les dates avec `` 1 '' , non seulement , les mois de 31 jours , tu te laverais quatre fois , ce qui n'est pas recommandé , mais en plus très dangereux , tu devrais te laver deux jours de suite : le 31 et le 1 , tu risques la mort par noyade , tout simplement .
c'est pour les pauvres
je pense que tout cela est bien entretenu et toléré par la sécu . de temps à autre , on prend un métier et on tape dessus . les pharmaciens sont des commerçants et à ce titre , ils ont le droit de pratiquer les prix qu'ils veulent . les patients , eux , ont le droit de faire jouer la concurrence .
personnellement j'ai acheté une machine à pain et je fais mon pain .
votre conditionnel est-il tendancieux ? ...
moralités
on sequins
la coincer dans ton congelateur , tu pourras la voir tous les jours mais si tu meurs entretemps , tu seras le dindon de ta farce .
le problème avec une permanente c'est qu'elle n'est pas permanente et que tu devras le refaire tous les mois et donc débourser 50-100€ à chaque fois .
oh mon dieu ! ! ! ! ! ! du coup il risque de perdre les élections dimanche ? non ! ! ! déconne pas ! dis moi pas que c'est pas vrai !
p '' tin le pauvre môme il ressemble a son père de plus en plus..il va devenir pd bientot hihi
par discrétion .
le peuple va être servi avec cet hystérique ! !
un cachet !
louis d'epinay d'etelan ( 1604-1644 )
comme disait ma copine de maternelle : les plus gênés s'en vont .
homme de la terre
il n'y a que dieu et l'homme pale reflet du miroir qui est brisé et trompeur
ce qui implique que je partage inconditionnellement , et que j'approuve entièrement le point de vue intelligent à ce sujet , de monsieur donald trump ... qui consacrera ses forces et l'argent des américains à autre chose qu'à l'investir dans cet attrape-nigaud évident ! ! !
on ne peut vous empêcher de manifester .
ne pas confondre la bipolarité et la dépression , les bipolaires ont des accées de tristesse comme de joie , alors que les dépressifs sont toujours plus ou moins triste
config aprox :
la condamnation face à une telle déclaration aurait du être d'une inéligibilité à vie ou du moins jusqu'à disparition des symptômes !
ils m'ont quand même validé la visite médicale mais j'ai eu droit à une inquisition ... la honte . pourquoi , à quoi ça peut-être dû ? j'ai été en dépression et grande souffrance psychologique mais ça remonte à bientôt plus d'un an mais j'ai jamais rien pris , j'ai d'ailleurs horreur des médecins et des psys en général .
bien sur que vous ne l ’ abandonnez pas , vous lui avez fait une belle chambre , mais lui sentira comme vous l ’ abandonnez ...
les arts , la philosophie et les femmes par les chaussures et le maquillage ?
elles sont jolies mais doivent coûter très cher .
entre 1,2 et 1,5 kilos de cervelle , c ' est ça qui est important .
non , tu te trompes
bonjour ,
ah bon ...
il tourne en rond ...
s'il n'est plus sous garantie , en acheter un autre , apple pratique l'obsolescence programmée et il est très difficile de remplacer la batterie . il existe des kits de remplacement de batterie d'iphone sur le net mais ce n'est pas facile à faire . la prochaine fois achète un android à batterie remplaçable .
sur le sujet de la xénophobie : l'umps n ' a jamais servi le rapprochement des citoyens , tout autant que le fn .
merci à vous .
mais tu fais vraiment et malheureusement partie des gens ...
oui , un seul couple de moineaux . il y a une brique manquante sur ma façade côté jardin , tous les ans il y a des bébés zozios du coup ! en plus ils sont super à l'abri , les chats ne peuvent pas y aller .
quand c'est urgent .
dehors les nègres
c'est surtout dangereux ... parce que là , bonjour la pression sur les recruteurs ...
il n'est pas encore en taule celui-là ? ...
miou
soit un serveur
s 'il n'y a rien de cassé ... ... ... seul le temps te guérira .
thinkstock-l'express.fr - votreargent
en mâche ... j'adore la salade !
tu as tous les droits et devoirs d'un français .
de quoi vous plaignez-vous ?
le seul traitement ( avec des résultats ) dont j'ai entendu parler , c'est le changement alimentaire , le dr morse , les hygiénistes , des recettes de cuisine de ouf , tout est sur youtube , suffit de chercher
oui , ils lisent tout , mais ne retiennent que ce qui les intéresse . et malheureusement , c'est surtout l'intolérance , et la violence qu'ils retiennent . en fait , c'est ce qui représente surtout leur personnalité .
ne confonds-tu pas le véhicule et son contenu ?
qui est par excellence neutre , devient le pantin de cette 'religion ' . la laïcité n'a
la nuance entre le bien & le mal ... . ?
comment dire l'atteinte a la vie est interdit et se retrouver soi meme sert aussi a aider les autres
ça fait hélas un moment
l ’ anniversaire
goofd
je ne suis qu ’ un limon par les vices noirci ;
sport et cinéma tout dehors
si quelqu ’ un veut marcher derrière moi ...
sans doute parce qu ' elle n ' existe pas .
voir sur le premier lien wiki le § `` l'encoche et la cavité de l'angle nord-est ''
pour les timides oui je pense : )
- celui théorisé par marx qui pense que c'est une évolution inévitable de la société humaine . de crise en crise il se mettra inévitablement en place . le communisme est contenu dans le libéralisme économique .
la connerie est humaine , persévérer dans la connerie est diabolique
se passent très bien .
- oh non ! combien de temps me reste-t-il à vivre ?
pourquoi ai-je pris sa main ,
j'ai réussis à me faire virer au bout de 6 longs mois ... ..
et pour le petit déjeuner ... une tartine de pain beurrée sur laquelle tu étales des rillettes puis la tremper dans le café au lait ! ! !
mais quand les humains finiront de detruire la nature ?
avant de frôler le sang !
çois_r ...
du coups elle développera les même effets secondaire qu'un drogué en manque .
ah ! pourtant ce sont les poissons les plus résistants en bocaux !
oui avec du fromage blanc et carottes rapées c'est un délice
le perthus et ses boites a putes
par contre , le fait qu'ils soient couverts par leur hiérarchie , leurs collègues , les procureurs qui répugnent a engager des poursuites contre eux , et les juges du siège qui , les trop rares fois ou un d'entre eux arrivent devant eux , les condamnent a des peines ridicules par rapport a ce que prend le citoyen moyen condamné pour les même faits , en prévoyant quasi systématiquement la non inscription au casier judiciaire , ce qui leur permet de rester flic , quoi qu'ils aient fait ; on a créer une impunité de fait pour les miliciens nationaux .
il faut interdire l'islamophobie est la sanctionée d'une trés grosse peine de prison
téléphone aux passports trouvés
je vais au resto , restaurant indien .
l'allemagne mais attention au pays de galle
oui . médiapart n'est pas au-dessus des lois .
recette détaillée et un poil plus simple que la première .
possible
d'où la taille basse des pantalons et le niveau de réflexion de la population ... . ! ! !
quand j'étais jeune et bête je pensais qu'il fallait jouer au gars sérieux et fidèle .
il vient de changer de cap .
curieusement , aucun journaliste soulèvera la question suivante : comment un homme inconnu du grand public un an auparavant , jamais élu , a-t-il pu en moins de deux ans créer un parti politique , l ’ animer et rassembler autant d'argent en si peu de temps .
demandez franc byreri !
cette question m'étonne de son auteur
au boulot , feignasse !
pas de bilan prévisionnel ?
.
hans zimmer..
tant d'or mis , appoint fermé !
tu calcules i1 et i2 , puis i = i1-i2
c'est quoi osca .
dont
alors il faut en mettre partout de la charia .
; ) ) )
noël il fait beau , pâques on se gèle et il pleut .
son influence est énorme aussi bien en france que partout en occident
c'est comme en math
- poème du xviième siècle
la campagne ça les rase . scouts triment ...
: )
le verbe n'est pas l'esprit , ni le père . ils sont le dieu unique , un …
poutine est un grand chef d ’ etat dont la stratégie politique mérite qu ’ on lui accorde de l ’ intérêt . mais il n ’ est pas le messie et ne contrôle peut-être pas tout son immense pays , d ’ autre part il peut aussi user de ruses…pas très orthodoxes !
ne me parlez pas de compassion de la part de cet homme . il doit certainement se sentir en manque d'audience pour divulguer de telle niaiserie .
la frayeur pour moi est un handicap qui me paralyse.. puisqu'on est entre nous , je vais te confier que je souffre de la peur du vide , c'est une grande source d'angoisse pour moi et je n'y vois aucune lumière.. bien au contraire !
moi j'ai `` essayé '' plusieurs femmes avant le mariage ! je savais déjà si elle ronflait ou pas des années avant le mariage !
il vaut mieux éviter la famille
comme go to
de plus , pour qu'il tourne ( avec des traces qu'on détecterait de l'intérieur ) , cela n'aurait de sens physiquement et mathématiquement que par rapport à `` autre chose '' , un hyper-univers de dimension supérieure .
ta gueule
95. dust in the wind ( 1977 ) - kansas 36:05
lol
37015
qui vous dira que le racisme n'est propres qu'au occidentaux ? personne , pas moi en tout cas .
bonne journée ! !
effort patience et croire à tes capac ités
tu vas visiter la ville de gégé ( depardieux ) ! ! !
merci qui ... ... ... ... .. ? ? ? aux primaires ps ils avaient déjà eu des problèmes de comptage ... .et pour cause ! ! !
bénissant votre nom de louange immortelle ;
pour le prince de la nuit et sa colombe
ainsi que les espoirs naguère à mon coeur ,
et non plus au régime des tns ( travailleur non salariés ) comme un gérant d'eurl
il est si nul que ça ? quand je vois la trop grande publicité pour un film français , je suis toujours septique
en revanche la carlingue aura gardé ''prisonnier '' le corps du footballeur .
on tue pour un cailloux . on tue des bebes , des femmes ,
je n'avais pas envisagé ce cas de figure , je suppose que c'est la même chose que pour les autres ?
bonjour , j'ai un probleme de `` traitement par lot '' .
non , j'suis pas une tapette !
je n'achète que des fruits et légumes bio locaux de saison ( jardin de cocagne ) .
donc tu te fais bien ch*** à aller au bureau de vote , tu prends un enveloppe vide , tu vas dans l'isoloir , tu mets surtout rien dans l'enveloppe , sinon ce serait un vote nul , puis tu la glisses connement dans l'urne . c'est aussi efficace qu'un coup d'épée dans l'eau mais au moins on saura qu'un quidam a refusé de choisir et laissé les autres choisir à sa place parce que monsieur attendait le choix parfait .
un fruit .
mais j'étais nul dans toutes les matières qui réclamaient une mémoire visuelle ( géométrie , physique , dessin ... ) .
si elle est bien entretenue elle peut faire beaucoup plus ...
le lundi au soleil !
pas que les fonctionnaires.il y aussi certains sites tu réserves pour un hotel . tu donnes ton adresse email pour validerconfirmation . tu regardes ta boite email . pas de confirmation en regardant .j'ai du réserver à nouveau avec un autre adresse email je reçoit tout de suite la confirmation.heureusement l'hotel m'a prévenu et pas compris que je reservais deux fois avec le meme nom.je me suis arrangé avec eu pour pas payer deux fois .je ne pouvais pas annuler la première réservation comme j'avais d'émail de confirmation pour accéder
le cheminot reçoit donc des rtt compensatoires à un mode de travail particulier .
25 pour macron ... .le reste je m'en fiche
si je luî pose ces questions c'est par çe quel est surement vierge etant donner quel est musulmane , donc elle devrait être presser non ?
des manifestations , des `` événements '' qui n'ont rien à voir avec les gilets jaunes
il est végan ... .16 ans c'est de la viande fraiche ... .
– oui pourquoi ?
dites-vous que votre attitude n'ôtera pas les échecs des autres , vous ; cela vous permet d'avancer .
répondre de ses actes devant la justice et rembourse
qui fait marcher ce monde rendu dégueulasse par l'ignorance , par l'abjection , par l'imbécilité , et par la folie des hommes ...
quand à nantes c'est une ville à taille humaine .
mais pourquoi cette question ?
avec un echafaudage , une truelle des briques et du ciment
j ’ ai refermé sans bruit les ailes des horloges
depuis 2 jours , il n'a plus rien . mystère !
.
moi
que font les médecins ?
tu restes mon bonheur
rien ne se passe , mais ton amie sent l'approche de cette femme , car si ils sont toujours en contact , l'énergie circule , leurs pensées se mélangent , peut être même leurs phantasmes . c'est normal qu'elle réagisse , si son compagnon tient proche une femme avec laquelle il a eu une relation , même si d'avant leur mise en couple .
si l ' homme dans son état normal possède un naturel conquérant et agressif ... dans l ' état réellement amoureux ... l ' homme change de registre et tombe dans une nature féminine ... ou il bâtit des cathédrales de tendresse ...
moi ce que j'ai vu c'est la fête et elle sera encore plus belle dimanche.. les petits incidents sont prévisibles et on ne peut pas s'attarder dessus
chacun des chakras régule des aspects distincts de votre personnalité et consacre ses énergies à des rôles précis . lorsqu'un chakra énergétiquement bloqué est libéré , votre vie peut se déployer à nouveau .
une nuit dans les bras ça tient chaud
on conservait donc des oeufs pour l'hiver , sans se préoccuper des dates . juste on ne faisait pas d'oeufs à la coque avec des oeufs trop anciens .
@ autre anonyme
-des lynxs dans les vosges
nous les hommes c'est le haut des bas qui nous intéresse !
les abrutis ici ne sont-ils pas les provocateurs de gauche ?
< en gros ils veulent toucher encore de l argent , lorsque les citoyens français n ont pas prolongé leur mandat.. >
il y a eu des cas de plaintes déposées contre des coqs ou disons des propriétaires de coqs .
et puis aussi ``
ce monstre n'intéresse que les psychiatres et les criminels du même ordre
les avoir remués dans leurs profondeurs noires ;
et c'est là que messi tombe le basque en faveur des céréales de madrid !
en fait , oui , il en retire un petit plaisir `` sessouel '' , mais c'est avant tout , un signe de domination !
la dette est mondiale .
l'europe a peur de la chine et ne se donnent pas les moyens d'avoir des méga-entreprises européennes pour contrer la chine et les usa . cela passerait par de l'investissement massif dans l'innovation et les nouvelles technologies . la chine la bien compris avec crrc et huawei . l'europe ne voit pas plus loin de le bout de son nez . l'ue préfère un marché européen ultra-concurrentiel plutôt que se frotter aux super puissances internationales .
touches un peu ces pectoraux , de la dynamite ;
berceau dans l'ombre
cette serbie qui n'a strictement rien à foutre dans l'ue gangrenée par des parasites comme macron ou merkel ... mais plus pour longtemps ...
et bien arrête de les prendre comme ça tu creveras d'une embolie au lieu d'un cancer .
pour rire
et puis l'isf ... .dont on ne parle pas assez ! les riches ne sont plus imposés sur leur fortune .
j'aime pas les frites . j'te pete les rotules et j't enc ... ..ule si tu touche sa a moi ! . compris ?
parce-que ceux qui déclenchent les guerres sont ceux qui manipulent les peuples
moi c'est gérard , chauffeur de poids lourds , semi remorque
oui mais parcontre le viol des femmes par des femmes doit etre bcp moins douloureux que les hommes par les hommes , les femmes n'ayant pas d'accesoires de pénétration possible , donc cela comprense
c'est pas ce qui est écrit , il est juste écrit que l'homme à choisi de connaitre la différence entre le bien et le mal en `` mangeant `` du fruit de l'arbre de cette connaissance .
- infections et infestations :
quand c'est un pneumatique , il roule tout seul ... et il n'amasse pas mousse .
mode d'emploi :
ça n'existe pas , par contre il est clivage il est pour le beau , le bien et surtout la vérité tu es avec jésus ou contre jésus qui déteste tout ce qui empèche l'homme de grandir spirituellement , d'etre libre et d'aimer
viens ma chérie je suis pas comme ça .
c ' est pédophile de souche !
il était où ? y steak haché : )
au niveau global , si c'est l'hiver par ici , ce sera l'été par là-bas .
si les gitans montent à l'elysée ... .ils camperont pendant dix dans les jardins .
une maison à 115 000€ ca fait rever chez moi à ce prix là c'est un studio en basse ville
peut-être ... cependant , il est beaucoup plus facile de se procurer du venin auprès de serpents vivants
le pape est aussi un chef d'etat .
tu as surtout abandonné la conjugaison ...
bouffer les minus
tu zappes..
sinon , négocie ton départ ... à mon avis c'est le mieux que tu aies à faire , sinon tu vas y laisser ta santé . mais fais toi assister , ne reste pas seule et isolée . ce que tu subis ce sont des manipulations perverses ..
me ferait plaisir d.offrir des choses aux personnes sue j.aime et j'apprécie..^^
en fait le brûlé et le sauveur vous l'aurez compris ne forment qu'une seule et même personne . vous jouez avec le feu . stoppez tout ce qui vous met ou pourrait vous mettre en danger ! ( non je n'ai rien bu ) .
et la mienne a le feu au c-l..
l'intoxication peut durer plusieurs jours car les huiles essentielles s'éliminent lentement de l'organisme . si l'animal présente des troubles il convient donc de l ’ amener chez un vétérinaire , qui pourra mettre en place un traitement symptomatique et éliminatoire , afin de lutter contre les signes cliniques et de faciliter l ’ élimination du toxique
8 jours avant une rencontre importante pour ce microcosme footballistique , on nous casse les couilles et les oreilles dans les médias . on a toujours droit de voir les supporter avinés s'exprimer comme des primates devant les caméras . les `` spécialistes '' faire des pronostics et ensuite c'est la désolation dans ce pays de merde , qui pendant qu'il pleure et se lamente sur un score , se fait sodomiser par des décisions scélérates des dirigeants politiques qui savent bien que le sport c'est la drogue de la populace !
obligatoirement que tu te sens seule ! tu es tellement large que personne ne peut te croiser , et nous devons tous nous serrer comme des sardines dans les toilettes quand tu es annoncée .
aide les autres , et ne rentre jamais dans les conflits des autres , ne porte pas de jugement .
on peut parler du rôle moteur de la france en europe pour air bus et ariane la fusée la plus sûr au monde et record de satellisations
il est temps qu'elle aille en taule pour ses magouilles.. emplois fictifs , financement illégal de campagne , fraude fiscale , ce ne sont pas les casseroles qui manquent !
un gros débat de merde , quelle galère , franchement , rien de positif , un publicitaire évagéliste et ses mesurettes en veux tu en voilà , et une revancharde dans l'attaque systématique ... franchement , je m'en serais bien passé .
comme le dit al ... cette maladie fait un retour en force , en cause l'absence de vaccinations chez des illuminés du bulbe et de plus beaucoup plus tenace à guérir donc corticothérapie oblige ...
jolie
tout dépend !
4° bis sur un enseignant ou tout membre des personnels travaillant dans les établissements d'enseignement scolaire , sur un agent d'un exploitant de réseau de transport public de voyageurs ou toute personne chargée d'une mission de service public , ainsi que sur un professionnel de santé , dans l'exercice ou du fait de ses fonctions , lorsque la qualité de la victime est apparente ou connue de l'auteur
tu sais , depuis l'avènement des compagnies low cost et leur modèle économique assez douteux , c'est un métier qui fait de moins en moins rêver : des exigences de diplômes toujours plus importantes pour des salaires toujours plus bas et des conditions de travail toujours moins bonnes ( demande aux pilotes de ryanair , c'est juste honteux ) , d'ailleurs ce n'est pas compliqué , le secteur aérien à l'échelle mondiale perd 395 $ par seconde de nos jours . vu le coût de la formation et la pénibilité ensuite ( décalage horaire ) je ne me verrais pas entrer dans ce métier . le pire reste au sein des compagnies régionales . le crash du zinc de comair il y a sept ans et significatif quand on sait que la malheureuse copilote gagnait à peine 16 000 $ par an , en tant que simple employé je touche presque deux fois plus…
si j'avais une fille , violée par aziz , mohamed , mouloud ou un sale négro , c'est l ' ivg direct .
faut-il trouver l'anagramme ?
1 ) a la fin de ton entraînement à poids plus lourds ( ou en tout cas à la fin du concentrique ) , pour ajouter le stress métabolique au stress mécanique . surtout en cas de stagnation , pour donner le petit plus qui pourra peut-être débloquer les choses .
`` a- t- on ''
oui , j'y suis allée plusieurs fois sur scène et dans la fosse d'orchestre , tout est live .
bon accomplissement .
donc la vie t'anime , beh , douce : d
♣ ► faut savoir divorcer de sa famille .
ajax est un acronyme de `` asynchronous javascript and xml '' , si tu enlèves le javascript ce n'est plus de l'ajax .
`` je ne dort que 6h part jour '' ( sic ) : eh bien , dors la nuit ...
bonjour
- que le faire à genoux est douloureux ,
tu as vu une bouche ?
laisse tomber.. !
( tiens , sonia qui me bloque et me peb vient de passer en anonyme ! ! ! ! )
tout à fait , je dis toujours bonjour quand je me problème en forêt , dans la nature et même parfois on discute , on se donne des renseignements etc c'est un vrai plaisir .
a borodino_la moskowa , il fit l'erreur de garder sa garde en réserve ce qui l'empêcha de remporter 1 victoire décisive qui aurait compensé toutes les pertes endurées pendant la journée puis il perdit son avantage à moscou en vaine attente de pourparlers avec alex 1er :
lorenzo
pour toutes ces âmes , qui donnent sens à la vie , ( oh ! et combien ... )
👀
selon l'âge , on ne réagit pas de la même manière . jeune , plein de force et de libido , la réponse est bien évidemment oui . a partir d'un certain âge , plein d'usage et de raison , la libido enfin calmée , ce n'est pas du tout sûr . mais cela dépend des gens , il n'y a pas de réponse fixe et définitive .
très bonne journée à vous tous : )
peut-être es-tu trop sélective , ou tes apparences le laissent-elles penser ...
je vous dis adieu maintenant , vue la température .
paradise circus de massive attack
et c'est là tout le problème ! peut-être certains mecs confondent les séductrices et les autres ! car il n'y a que les séductrices qui aiment plaire aux mecs et qui sont moins dérangées d ' être draguées ... .même si elles ont leur goûts aussi !
il y a des bad boys gentils ! c'est juste un style .
c'est le pyromane qui crie `` au feu '' et que faisait cet engin de chantier devant son ministère alors que la semaine derniére , tout ce qui représentait un danger avait été retiré
je crois juste que ça ne les intéresse pas comme la couture ou le repassage pour les hommes , elles pensent à autre chose de plus important , nous les hommes avons le plaisir du détail et le côté un peu plus mathématique .
surtout la rochelle ^^
baroin , un des plus féroces chiens de garde de sarkozy , irait bouffer au râtelier de fillon ? ça ne m'étonnerait pas vraiment de la part de ce petit con arriviste ...
il est dans son droit , et on a pas fini de rigoler avec ça !
bonjour elidal ,
je vais tout de même te faire une conclusion de géographe pour te montrer que je ne campe pas sur l'anecdotique :
ce macron est sorti de nulle part , aucun passé politique consistant , comment est il arrivé là ?
@ pronto
les mathématiques ne sont pas un langage sans signifiance , bien au contraire
je pense aux blinis et aux chapkas en fourrure .
proviennent-ils des pays où ça sent le dessous de djellaba ?
l'asie
sur ce forum , nous ne pouvons juger de vos maturités propres , à ta soeur et toi-même . au mieux , je dirais que , si réellement elle était plus mûre que toi avant de partir , cette maturité l'a aidée à faire sa vie loin de vous . seulement il est tout autant possible que , par maturité , des personnes choisissent de rester , tandis que des personnes immatures s'éloignent !
ce n'est pas raciste , mais j'ai remarque que les hommes noirs d ’ europe ( ont les cheveux des magrébins des années 70 ) les hommes maghrébins ( les cheveux des européens des années 70 ) et les européens des cheveux de plus en plus fin
c'est peut-être toi qui est nul ?
non , mon pere es né en france , ma mére en italie et moi en croatie.et mes autres freres ( 02 ) en espagne .
merci
salut ! alors , j ’ ai énormément apprécié le long-métrage « un homme et une femme » du réalisateur claude lelouch . c ’ est l ’ histoire de deux veufs , qui se rencontrent comme par hasard et finissent par tomber amoureux . j ’ ai trouvé que l ’ intrigue de cette histoire romantique était très belle et passionnante .
tu veux faire un concours avec ovni , timia et la méduse ?
c'est à vous de nous dire si c'est que vous pas vouloir , ou vous paresseux , nous on en sait rien ,
pourquoi oublies-tu les nombreuses guerres indiennes ? car c'est une haute preuve de l'amour amérindien ?
tout a changé partout . ici , la région a été complètement envahie , foule et mauvais changements .
on est en couple
j ' ai l ' impression d ' être sur un site russe ici ! vous avez envahi cette rubrique ... si vous aimez la russie allez y mais n ' essayez pas de nous imposer votre point de vue : assad est un tyran et ceux qui le soutiennent sont ses complices !
apprends d'abord à écrire !
ce n'est pas une obligation a priori ... .il faut juste une autorisation de l'employeur après formation interne
ptdr change de site
bonjour
evidemment avec un pseudo et un mot de passe différent à chacun . ai-je besoin de le préciser ?
etats-unis à l ' est , new york , boston ...
zut alors , il est temps de s en apercevoir , la vérité de palisse , mais pourquoi tant de retard à l allumage , on va encore nous parler de mauvaise pédagogie , on a mal expliqué que le s pauvres devaient donner plus pour les riches
les spécialistes de voyage en birmanie
je vais être un peu vache ... . mais il faut peut-être parfois réfléchir un peu avant de balancer .
le president trump n'es pas un homo .
et les oiseaux ont rejoint leurs nids .
une solution à base de romarin , lavande et cannelle
alors que les gafa nous ont déjà envahis et totalement écrasés , broyant sur leur passage toute velléité d'émergence d'alternatives européennes , l'europe se couche . encore . la taxation sur les gafa a été très très très revue à la baisse . et elle n'entrera en vigueur qu'en 2021. et la france , très en pointe sur ce combat , a accepté ce compromis pathétique .
lorsque il n est plus tourmentee par ses hormones excessives de chasseur .
rêvons un peu …
rien
aucun
...
j ' adore l ' idée de lawyer ! tu peux aussi mettre un mot sur le sommet de ta trousse : `` a la prochaine disparition d ' un de mes produits , je promets d ' arracher la peau et les cheveux de la coupable et de réduire ses fringues en lambeaux . ''
en aucun cas on ne peut supprimer les émotions , mais on peut effectivement utiliser la `` routine '' pour améliorer ses capacités à agir , et son bien-être .
non , j'ai une vie de merde ... va falloir que ça change et que je rattrape le temps perdu .
les deux ... ..en couple avec mireille et en concubinage avec sabrina .
? ? ? ?
j'ai cessé toute activité l'an passé , j'ai commencé à travailler en 1975 et depuis , je ne fais , que ce que j'ai envie de faire et si c'est 'rien faire ' , que j'ai envie de faire , je le fais .
je vous ai écris un superbe poème ?
augmentation rapide de la classe moyenne en chine ,
trump resistance maquis mafia liberalisme ultracathos sarkozystes prout eglise gneheheee
le sucer pour l'endurcir
tout le monde le sait , donc à quoi joue le gouvernement à part faire semblant de ne pas comprendre , alors que c'est pourtant clair .
a bénouville : blue bonnets over the border . rejoué en arrivant à pegasus bridge
vous vous connaissez depuis longtemps
je pense que c'est toi qui manque de sodomie .
paypal n'est pas fait pour les chiens ...
maintenant les voitures électriques avec sans doute le même résultat dans quelques temps .
cette question montre bien que tu es une tache .
comme en occident , les premiers juifs sont venus au japon dans le but de commercer .
polybe , vers 200-120 av . j.c .
oui celui qui le suit , irradié et l'air idiot , la mort aura ...
tant que l ’ afrique est là , pas de soucis .
c'est quoi l'afpa ?
3. si mon meilleur ami ne peut pas venir , je peux partir tout seul sans rencontrer de soucis ?
- emma , morte en 837 , née de luitgarde ( concubine ) . elle épousa eginhard
... ... .
va le chercher sur google
non ça peut être le meilleur moment et la meilleure façon de déguster un bon kebab chaud .
non
comptez les sous ...
savez vous ce qu'il a fait pour gagner sa vie ?
sauf si tu habites là-bas bien sûr .
les garçons feraient bien de se dire aussi que ce n'est pas parce qu'une fille couche avec eux , qu'elle a envie d'avoir un rejeton qui leur ressemblera 20ans plus tard .
tu m'amuse beaucoup avec t'es posts , ion te voit parfois sur une seul question aller dans tout les commentaires pour y mettre ton grain de sel , tu est très prétentieuse , ... ..
merci pour ce fou rire ! !
ca ne serait pas en contradiction avec ça ?
ne quitte surtout pas ton travail , fais un essai de porno , pour voir si ça te convient bien et après prend une décision
aperçu ;
sérieusement , j'ai aussi les yeux sensibles et dans l'oréal , il y en a certains . j'aime bien aussi le scandal eyes ( rockin ' curves ) de rimmel london .
scientifiques étaient tant philosophes , rhéologues , médecins … , que d'astrologues
c'est fini ... . on avait 5 ans pour renverser la vapeur , mais ces 5 années se sont terminées il y a 2 ans
quand les mecs se font larguer , ils disent que la nana était qu'une pute
`` jaunes ''
pensez-y ...
t'es une femme pour répondre à leur place ?
ben justement du bicarbonate dilué dans de l'eau chaude , ça decrasse tout . tu rinces à l'eau claire et éponge après . ou du savon noir liquide .
t'as internet pour poser la question ici , alors fais tes recherches toi même ...
je ne porte que des modèles poutre apparente , amen
non ! pourquoi pas tahormine ?
parce que les usagers sont eux aussi impolis , et lui parlent comme à un chien `` la porte ! ! ! ''
oui et un bel exemple de réussite : o ' bama . on le voit toujours entouré d'une quinzaine de juifs à qui il prodigue des conseils ... pour un peu je dirais que c'est l'enfant prodigue .
qu'es-tu devenu voisin qui à n'importe quelle heure de la journée venait quémander un bol de farine , et tu lui offrais le verre de l'amitié .
hhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh
dans le cid , rodrigue n'est pas marié quand il tue le père de sa fiancée .
faux . on fait ce qu'on veut , même en public . je ne vois pas la même chose dans les pays arabo-musulmans , entièrement voilées , pas évident pour faire voir son amour .
et peut-être même avec des baguettes , en cas de gourmandise…
une personne un jour me disait , ils n'aiment pas que tu leurs renvois leurs images . ( quelles sont ces images qu'ils n'aiment pas ? )
quant à dylan c'est un génie poétique qui mérite le prix nobel de littérature .
._.__..
la reponse d alex est correcte
fleurs de capucine , de bourrache , de pourpier , qui ont un gout particulier parfois légèrement poivré , mais c'est bon pétales de roses un peu fade , fleurs d ’ acacias et de courgettes en beignets très fin et délicieux
ce rêve de panturquisme existe depuis bien avant la chute de l'empire ottoman , d'enver pacha à ataturk . cela explique aussi pourquoi les `` corps étrangers '' au milieu de cet `` empire homogène '' dérangent autant le pouvoir , que ce soient les arméniens ou les kurdes .
le plus possible , nous devrions tous manger comme cela , mais avec la radioactivité , les pesticides , les ogm , difficile d'avoir de la qualité .
un suivi lourd post op ' sur 12 mois , drastique les premières semaines .
des formules simplistes et des slogans , il y a d'autres candidats pour ça , des spécialistes .
manger moins , mais de tout . par contre on peut supprimer les pâtisseries , les frites , le coca et les sodas sucrés . ca aide .
hello . c ’ est l ’ une des artistes que j ’ aime beaucoup en ce moment . les chansons que j ’ apprécie le plus de cette jeune star sont : side to side , faith , let me love you et break free , entre autres . perso , je pense qu ’ elle est une vraie perle rare dans l ’ univers musical , car elle est très talentueuse .
chui pas branché !
d ’ autre part , la pure nature , non plus , n ’ est pas la plus belle chose du monde .
une triplette !
dent pour dent , œil pour œil
je crois que c'est juste la durée la différence !
non , c'est un avant-goût de ce que seront les grandes villes d'ici 15 ans
les acteurs marocains ils font ça bénévolement ...
peut-être ces choses-là ...
pour détailler un peu plus ma pensée :
c ’ est plutot bien vu de leur part… a l ’ heure ou l ’ occident deverse toute son energie en propagande pour dénoncer le soit disant « siege » d ’ alep , proposer au terroristes de fuir et eviter le bain de sang va encore discréditer un peu plus la ligne médiatique de l ’ occident… sans compter l ’ avantage sur place , si les terroristes lache la position c ’ est un gain de temps et d ’ energie énorme pour la syrie et la russie…
quelle serait la question pour que la probabilité soit 4/9 ?
c'est l'erreur que les analystes et politiciens croient et la premiere victime est tombé et pas des moindre : hillary clinton .
c'est en francais ici car site francophone gardes cette gueuse chez toi ok
les enfants de pauvres étant les plus touchés par la fracture alimentaire ?
mais bon dieu , qui ça interesse ? ? ?
tu peux laisser ton portefeuille à côté de moi et dormir tranquille , il ne manquera pas un euro à ton réveil , mais si je n'avais pas peur de me casser la gueule je sauterais les portillons du métro à chaque fois .
une baffe à castaner et une fessée pour schiappa !
j'ai zappé de mettre les oeufs dans une pâte a gateau . ca m'a donné un truc dur et cramé . bref ça fonctionne pas . y a bien le financier quu se fait qu'avec les blancs
dynamique
à jojo
contre la diarrhée , rien ne vaut des carottes bouillies en purée et du riz blanc trop cuit .
et ensuitte ?
je m'inscris ou ?
c'est pas plus mal , le désert médical veut dire qu'à la campagne on nous fout la paix .
jésus disait une fois à celui , qui lui demandait 'congé ' ainsi ; `` laisse moi d'abord
ben , faire dans l'insulte ne résout rien bien au contraire
du jambon
45 ans s'il vit j/q 90 ans .
mais le soleil fini par troubler cette belle image , elle s'estompe , il ne reste qu'un sourire , un merveilleux sourire qui exprime l'amour et qui , quand j'ouvrirai les yeux , restera graver sur mon âme .
alors ils remboursent le fric des retraités , et des fonctionnaires ?
scroll back up to restore default view .
le frelon ...
mais bien sûr ... . honni soit qui mal y pense .
2 on ne peut pas avoir servi sarkozy pendant 5 ans sans en recolter ce qu'on merite : le degagisme
nan , les noirs et les maghrébins , même merde , même vermine !
pour une fois qu'il peut dire 'jai pas merdé ' il en profite
trouver une solution sera difficile , a moins d'organiser cette compétition au mois de septembre et encore il fait très chaud en afrique malgré tout .
ben si il `` doit '' , il est dans la merde car c'est mère nature qui choisit tout ça ...
et enfin , si tu veux découvrir quelque chose , youtube-toi : madison stewart . ce qu'elle fait , c'est du live . non du cinéma ou de l'orchestré . c'est une capacité que tu as en toi et ça fonctionne avec plein d'autres espèces . prends le temps de découvrir ce qu'il y a autour de toi et tu verras plein de choses qui feront écho en toi . ou tu peux continuer de rester dans ta tête à chercher le moyen de révéler ton existence pour te trouver un droit de consommer comme tu veux et balancer plein d'affirmations altérées pour décrire une existence à laquelle tu voudrais que les autres croient… mais la réalité existe , tu existes et tu as tout ce qu'il faut pour y répondre et t'y inscrire . après , c'est toi qui décides .
la plupart des jeunes de toutes origines étaient motivés pour travailler et fonder une belle famille mais plus maintenant ?
deux vêtues coûte le double de une , incroyable non ?
les personnes vulnérables ont besoin de soutien , peu importe leur genre .
i went to the market mon p'tit panier sous mon bras , gilles vigneault , youtube
et je vomis le connard de tireur qui n'à rien d'autre à faire de ses week end ou de sa retraite que de dégommer les renards et les fouines du quartier .
caliméro .
bonne blague .
certains morceaux sont pas mal . mais je ne peux pas en écouter a longueur de journée .
quatre blanc dans le noir
est-ce une émotion qui nous protège ?
mais notre système n'est pas le plus pire
moi , non .
rien de plus
salut ! bien que je ne sois pas fan des deux , j ’ ai néanmoins apprécié les huit salopards de tarantino , un film que j ’ ai récemment vu en streaming sur cette application : ! je trouve que l ’ intrigue est bien ficelée , les acteurs sont au top et la mise en scène est réussie . j ’ ai également aimé inglourious basterds . en ce qui concerne stanley kubrick , j ’ adore shining , qui est l ’ un de mes films d ’ horreur préférés . voici la scène qui m ’ a fait le plus flipper : pour la petite histoire , pendant toute une semaine , j ’ ai dormi dans la chambre de mes parents , car j ’ avais peur de voir cette vilaine tête . ce long-métrage m ’ a tellement marquée que j ’ ai fini par lire ce qu ’ il faut savoir le concernant , sur : kubrick.fr . j ’ ai appris énormément de choses !
1 il est amnésique
car la vie est ton fruit , racine éternité !
simplement , à partir de 5 ans , il faut un peu surveiller le coeur ; en outre , faire attention à ne pas les habituer à trop manger , parce qu'ils sont très très très gourmands . après , est-ce qu'ils sont tous fragiles ou non ? c'est relatif : du même éleveur , j'ai eu ces deux chiens : le blenheim a eu pas mal de problèmes de santé , mais il est toujours là , le regard toujours aussi pétillant ; la tricolore , quant à elle , n'a jamais eu besoin d'aller chez le véto , sauf pour les contrôles d'usage . donc , c'est un peu comme à la loterie ...
- ben ou tu vas comme ça avec ta vache ?
tout les chiens sont des bâtards et des fils de putes .
laquelle ?
6x7 parce que 6x7=karembeu
oui il faut beaucoup de tendresse pour garder une femme ou un mari longtemps .
j'ai dit !
ces médicaments rendent malade .
c'est pas terrible , en tout cas
c'est parce que l'eau tarit ?
ne plus avoir à demander à monsieur quand on veut quelque chose .
inondée d ’ amour et de tendresse à toi seul je les offrirais
peut être , mais c'est de moins en moins drôle . ils se fatiguent , plus grand chose à casser et personne pour occuper l'elysée et buter macrouille .
chez moi il est 9h25 . tu as le temps .
et oui , il faudra bien choisir définitivement entre l'heure d'été et celle d'hiver .
qui jette sur la rive une perle au pêcheur .
parce que des benguigui y'en a quelques uns en france ...
si l'on calcule le pourcentage de l'impôt tva en fonction des revenus , on arrive vite à un peu moins de 20 % pour les moins favorisés ... .
voir la bible
ils s'intègrent avec dans la poche le formulaire pour toucher les allocs , le rsa , la cmu ; si c'est pas de l'intégration çà ...
la forêt noire !
depuis ce matin , j'ai découvert une drole d'abeille qui faisait des aller- retour pour y déposer sur l'appui l'exterieur de ma fenetre , les volets entrouvertes , pleins de morceux de bois marron ou cailloux marron .
les fruits de grandes surfaces c'est vraiment la loterie . et souvent , les prix y sont même plus élevés qu'au marché .
rien n'est éternel , rien ne se crée , rien ne se perd , tous se transforme !
ne regarde pas ou n'écoute pas ces chaines/radios
oui , à paris on en en rend compte dans le metro ou le rer , les gens s ' observent plus qu ' avant et tout le monde est attentif .
* rachat de crédit
à partie de mon mémoire de master 1. que dois-je faire svp ?
te battre ou frapper les gens carrément pour de simples critiques ? ? ! ! c tres disproportionnée comme reaction .
merci de vos réponses et si vous avez des conseils je suis preneuse : )
d'apres ce que j'en sais , ça va te couter les yeux de la tête .
98 car c'était en france . chaque match était vécu intensément et même si on avait déjà de bons joueurs en face y avait la crème de la crème de l'époque .
pourquoi devrais-je respecter les cons ?
et qui est bien supérieur à ces tablettes .
donc reconnaître des conneries , ce serait être con ... .
strictement aucun , et tu le sais très bien
le franglais c ’ est de plus en plus récurent . peut-être que d ’ ici 500 ans , anglais et français ne feront qu ’ une langue . qui sait ...
puceau .
l'ignorance totale vaut bien mieux pour ces veaux rien !
jouer à la console ça tient éveillé .
ou est la blague ?
l'ue , c'est merkel qui décide de refiler des milliards d'euros à erdogan sans quasiment consulter personne .
dis lui que tu es socialiste , comme cela tu pourras lui verser en nature !
mon expérience : je ne me sentais pas bien chez mes parents . je ne leur en ai jamais voulu . mais , quand j'ai eu 17 ans et demi ( j'avais tout bien organisé depuis longtemps ) , je suis parti et j'ai définitivement cessé de vivre chez eux ... il y a 50 ans de cela . je ne l'ai jamais regretté .
harry potter ( les serpents parlent le fourchelangue )
les marocains sont un peuple digne
certes , le calcul est malhonnête , car il suppose que c'est le prix de l'énergie qui compte . or , une pile rechargeable n'aura pas consommé en charge , ni fourni en énergie ( ce qui est la même chose , au facteur de rentabilité - environ 2 - près ) , 1 % de son prix d'achat avant d'avoir subi 1000 cycles de charge/recharge , et d'être fichue .
attention aux parabènes .
certainement
qui sont seulement sur les seuils de ces connaissances ...
parce que les mains grasses ne sont pas permises !
je pense que les français issus de l'immigration sont passés maîtres dans l'art de frauder . il suffit de voir ce qui se passe dans les centres de sécurité sociale et les hôpitaux pour mieux comprendre . comme ces populations utilisent des associations diverses qui les défendent et noient le poisson , il est politiquement incorrect de le faire remarquer . le gouvernement adopte la politique de l'autruche et un langage approprié édulcoré en évoquant la mise en place d'un système de contrôle de gestion des risques plutôt que de parler de système de contrôle de la fraude aux prestations sociales . pour éliminer les dossiers d'escroquerie , les services sociaux devraient vérifier l'ensemble des comptes et cette procédure pourrait prendre 5 ans . les services administratifs n'ont pas de capacité d'action et ne disposent pas d'outils de mesure modernes et perfectionnés . de plus , l'absence de volonté politique et diplomatique est indéniable . tout cet ensemble fait que de l'argent public est distribué en quantité sans véritables contrôles et le constat de la fraude est amer .
ah ! ... bein ... ! euh ... ah ... bon !
faut passer par brive-la-gaillarde .
elle n'existe pas .
3 ) s'en prendre aux supers riches c'est une excellente idée , mais si les derniers qui restent se barrent eux aussi , avec leurs capitaux et leurs leur savoir-faire , on y aura gagner quoi ?
@ commentaires oyubir :
bah , que les hommes fuient leurs responsabilités depuis exactement la même période ?
si c'est une obligation , non.. ,
choisissez plutôt l'ile maurice plein de choses à voir , ou les seychelles
cela conduit à gérer des disparités , qui apparaissent comme une imposture permanente .
le différentiel de recettes entre ifi et isf étant d'environ 3,2 milliards , le mouvement des gilets jaunes correspond à 30 % de ce différentiel .
faudrait maintenir la distinction entre `` religion = institution de pouvoir '' et `` religion = système de spiritualité '' . il en parle mais , dans la pratique , il n'utilise jamais cet outil d'analyse .
l'article 104 de la constitution européenne un détail est
ca fait du bien , ca réveil
hier les pompiers sont passés , nous avons discuté un moment et je leurs ai glissé un billet contre leur calendrier , vendredi j'ai offert une boite de cassoulet et une de choucroute au secours catholique .
à épicer ta soupe !
mais je ne fais pas exprès . je ne fais pas exprès de me poser des questions sur le sens de la vie . j'y suis sensible c'est tout .
j'ai dit !
ce sont surtout les vieux retraités ! les jeunes retraités votent moins pour macron ! je me demande comment un retraité peut voter pour macron alors qu'effectivement leur retraite n'a pas augmenté depuis plusieurs années et qu'avec l'augmentation de la csg de 1,70 % elle va diminuer d'autant ! sans oublier qu'en plus hollande avait fiscalisé les 10 % de majoration pour les retraités qui avaient eu au moins 3 enfants ! ils se font baiser sur toute la ligne ! quant à sarkiki lui c'est le roi de cons ! ! mais c'est pas de sa faute ! ! c'est héréditaire ! !
de nos jours , l'opinion et les médias sont devenus incontournables .
un chien berger allemand ( hans ) , il était très très intelligent et fidèle à moi ( mort à l'âge de 6 ans accident de voiture ) .
leur parle tantôt en singulier , tantôt en pluriel … , qui veut dire que
si ton trip c'est le brésil vas y hein : p
je te signale que , si la france offre des études presque gratuites à des étudiants étrangers , ce n'est pas par pure philanthropie , mais dans l'espoir d'attirer en france des cerveaux de tous les pays et pas seulement des africains . ce qui est tres bon pour la france .
.
c'est que 'humidex ' a été conçu par les canadiens , et le facteur calculé n'y est jamais inférieur à la température ambiante .
les dessous féminins font partie de l'érotisme , de la sensualité . et le toucher de bas ou collant `` ça m'électrise '' .
autrement dit , se serait il agenouillé devant une représentation `` de lui même '' pour `` se rendre hommage '' comme `` devant un dieu de bois '' ?
après l'élection ratée , ile me reste l'erection pour ce soir ...
la beauté intérieure qui rayonne sur tout ce qu'elle approche ...
la réponse est ;
derrière un cadeau existe toujours une attente . même si elle n'est pas conscientisée ou formalisée par une démarche intentionnelle .
très bonne question ! ! moi j'ai arrêté de picoler il y a 1 mois , par contre je compense ( manque de sucre ) par les sodas , même light et on me confirme que c'est très mauvais ! résultat j'ai pris 4 kgs ( comme quand on arrête de fumer ) car le soda est plein de sucre et de saloperies ...
symptomes de phlebite ou probleme cardiaque . va aux urgences et ta femme est une gourde .
a l'etoile où j'étais venu
prendre le passif et l'actif effectuer une soustraction , envers les ventes gains emportés et les frais divers .
c'est la sensibilité , l'émotion , l'humanisme . epicétou .
-très souvent en sortie le soir-
en 2013 , j'ai trouvé une suzuki alto automatique de 2004 en très bon état et totalisant 40.000 km passée au contrôle technique pour moins de 2000€ . elle roule toujours très bien actuellement , aucun problème .
le psy italien qui a dressé un portrait de macron dit que c'est un psychopathe qui réussit à travers la fascination qu'il exerce à convaincre son interlocuteur , mais qu'il ne travaille que pour lui même sans se soucier de ce qu'on pense de lui .
ce n'est pas le propos puisqu'ils peuvent venir tout aussi bien de l'étranger .
2 ) ceux rarissimes de ces derniers qui restent - `` les meilleurs d'entre-nous '' ! ! ! - en arrivent à chérir l'anonymat , comme un père chérit son enfant ? ? ?
fais toi exploser à côté de macron , tu seras un héros national .
de toute façon quand il auras plus son coup de foudre il reviendra vers toi
pour ne pas revenir n'a vu sortir le maître
cher on voit pas bien sans .
il mérite le prix nobel de la paix .
je m'en doute ... ... ... mais ou trouver les preuves . ? ? ?
modus-vivendi entre-elles & moi ... .
comme dit plus haut , le fn est une escroquerie .
acceptez ou dégagez ce qu'il veut te dire indirectement ( malin non ! ) ^^
le flou ! !
luire ailleurs .
deux heures de sport par jours c'est bien mais tout dépend des objectifs que tu t'es fixé avant de commencer . pourquoi tu le fais ? sinon , même très jeune , ça peut ne pas être indispensable d'en faire autant . il suffit plutôt d'en faire tout les deux ou tous les trois jours et de gagner de le rythme . mais vieux , on peut ne pas mourir aussi parce qu'a un age donné , faire du sport revient à marché simplement . voici un blog que tu peux lire si tu recherches des infos
le salaire médian dans le monde est de 200 euros par mois environ . trouvez-vous normal que les 1 pourcent les plus riches du monde ( amérique du nord et europe du nord ) aient un tel mépris pour les 99 autres pourcent , plongeant dans le racisme , pour finalement les traiter de mendiants quand ils viennent dans nos pays ... n'est-ce pas du plus grand cynisme ?
les élections présidentielles 2017 sont lancées . .
lol
- travailler
évite alacatraz .
je préfère rester neutre
en deux , j'ai dit :
trop peu pour moi..et pour vous. ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
c'est aussi une piste d'explication : même dubitatif , les gens veulent y croire . après tout , qu'y a-t-il de mal à mettre toutes les chances de votre côté ?
placer un mot de passe sur votre pc ou ne pas faire afficher l'adresse mail ni le mot de passe de votre compte yahoo
y compris pour le cancer ?
je laisse . je préfère une ballade en forêt .
p'tit con ! t'as pas fini de t ' astiquer comme @ dom ? !
bon eh bien comme d ’ habitude j ’ arrive toujours trop tard pour les bonnes occasions .
famille pygmée au burundi .
vous n'avez pas accès au yahourt en thailande ! ?
le peuple `` souverain '' ne peut rien faire . son président non plus .
a commencer par macron , dans ce cas .
comment n'a-t-il pas fait remarquer au juge , qu'il travaillait le week end ?
non du tout . au contraire , en le faisant tu fais preuve de savoir vivre et surtout , tu te respectes .
non
oui
tu lui demandes
la corrosion risque ensuite de provoquer des fuites au niveau des mécanismes de freinage . par ailleurs en se dégradant il perd aussi ses caractéristiques physiques et cela peut rendre la commande de freinage plus `` molle '' ce qui en cas de freinage d'urgence peut s'avérer dangereux .
le premier principe de la philosophie est qu'il existe un absolu ,
au touquet ?
je lui tabasse le q avant
bonjour ,
c'est l'air charmant et vainqueur ,
les relations que tu entretiens avec les autres humains , c'est le bien le plus précieux de tout un chacun .
danger chute et pointe .
dans la cours de ma maison nous rencontrons un autre « exemplaire » de mon ex qui sort de la maison l ’ air mécontente . je l ’ appelle et je lui présente celle avec qui je marche . cette dernière menace de me frapper à la figure si je continue à parler .
tu peux t'auto-congratuler !
les gj jouent-ils la provocation afin de susciter une action violente et d'en tirer parti pour jouer les caliméro ?
une mauvaise utilisation des vitamines par l'organisme .
donc cette pulsion morbide est bien toujours d'actualité .
peut être que je me contente de répondre , et quand je pose des questions bah je suis conscient que beaucoup cherchent à `` briller '' , se faire remarquer ... peu aident mais certains tentent , c'est déjà pas mal . la discrimination , jalousie larvée de certains , la méchanceté , bref comme dans le réél rien de nouveau sous le soleil .
moi , je sais . et d'autres savent aussi . c'est une question de temps .
un peu comme hidalgo ?
pour ce qui me concerne , aucun problème ! ! !
il est clair depuis quelques mois que mr benalla est un boulet pour macron et qu'il ternit son image .
`` le taux de l ’ usure correspond au taux maximum légal que les établissements de crédit sont autorisés à pratiquer lorsqu ’ ils accordent un crédit . ''
deep calleth upon deep satyricon
en % de rencontre entre homme/homme > homme/chien > chien/chien , c'est le chien le plus agressif
des niveaux de grandes relativité ... .
la langue arabe ... une des plus horribles à entendre avec les langues nordiques .
moi j'ai un jardin de 200m² et les petits pois que j'ai mangé hier étaient bien frais et bon !
mon arrière grand mère avait un nom de famille qui se terminait en `` icz '' . je voulais donc savoir de quelle origine c'était ( autre que slave ) ? sachant que physiquement on me dit qu'elle avait une peau plutôt foncé et des cheveux noirs et des yeux noirs . ce n'est donc pas vraiment le type slave du coup , ce qui ne colle pas avec le nom de famille que je pensais slave . de plus , elle n'était pas juive puisqu'elle était très catholique ( elle priait la vierge noire ) .
de quelles femmes parle tu ?
ça va finir très mal , et tout le monde le sait aussi , les politiques qui nous ont fichu dans la panade en 1er lieu .
quelles idées noires ont éclos sous ton front ?
bonjour . je pense que tu es la seule personne qui puisse apporter une réponse à cette question . as-tu les fonds nécessaires ? si la réponse est non , est-ce que tu penses être éligible à un crédit immobilier ? il faut savoir que les taux sont actuellement bas , donc n ’ hésite pas à tenter ta chance auprès de ta banque !
heureux les philosophes , avec leurs conneries ils sont
histoire drole
tu veux parler de mosquées en général ou de bâtiments réellement ressemblant à des mosquées et consacrées en remplacement des vagues et discrètes salles en sous-sol dans des recoins mal famés ?
et en plus on faisait la queue dehors même l '' hiver sous la pluie ou la neige .
moi je ne mets pas ma femme , j'attends que la fraicheur tombe .
il peut y avoir un phénomène électrostatique entre la peau et l'habit , ou bien d'autres choses .
°
les deux
ça dépend .
tu es comme tu es , si cela ne plaît pas à certains tant-pis pour eux , ils passeront leur chemin ! .
…
de la mythologie , les vrais mites aboient , les légendes passent .
ne confond pas intégration sociale ( littéralement « entrer dans la société ) et blink blink tape-à-l'œil ( claquage de fric jeté par la fenêtre à acheter trop et inutile , trop cher juste pour montrer « qu'on a réussi ( quoi ? à écarter les autres prétendants à gagner plus parfois plus compétents et à exploiter les moins riches pour qu'ils te produisent ton salaire ? ) : soit la réussite professionnelle que certains qualifie de sociale mais je ne vois pas ce qu'il y a de société , sauf celle coté au cac40 dans cette réussite ; l'étalage de biens au nez du reste de la société qui les obligent à reconnaître qu'on a un gros compte en banque ? il y a aussi des gens qui font du bruit , d'autres qui s'habillent curieusement , d'autres qui optent pour la sobriété , etc. tous lorsqu'ils sont assez ostentatoire sont reconnus par le reste de la société , peut importe le compt€ ch€qu€ !
photo : → ajouter les ordinateurs portables – les tablettes – smartphones et tout ce qui est connecté depuis 2017 .
lol ..merci .
- '' le dieu des juifs ne ressemble du tout pas à ceux des deux autres '' et on se demande bien à quoi il ressemble dans une religion qui dit `` tu ne feras pas d'images taillées '' . @ che guevara , lui , a vu dieu face à face et peut nous le dire ! ! ! lol ! ^^^^
et ne pas oublier que parmi eux , tu as de très bons acteurs ; c'est une condition nécessaire pour pouvoir justifier une présence pour des raisons médicales dans les pays d'accueil .
.
elle est bonne ta blague coluche , comme d'hab .
et bien changez de régime , si la république ne sait que vous donner des nuls pour présidents .
désolé , cette question n'est pas à ma portée . une prochaine fois , peut-être !
quand on voit niveau 6 sur ton profil ... .ça veut dire niveau 6ème ' '' ' '' ' '' ? ? ? ? ? ? ? ? ? ?
réponse doublement de mauvaise fois , parce que tu copie seulement la partie qui t'arrange des comms en question
plus sérieusement , j'ai un beauf marié avec une hystéro qui l'oblige à se raser matin et soir .
et si la première année de vie était la dernière année de la retraite ? ! ! !
la racaille est une espèce protégée , et la censure est présente ! ! ! !
< j'ai jamais vu de cultures bio surtout en amérique du sud . >
mais si on accepte un écart de langage grand public la réponse de pierre est la bonne .
oui , je l'avais d'ailleurs déjà écrit ici-même il y a quelque temps .
je voulais juste te dire que les castrais ont été sauvé par labit , donc ne t'affole pas pour rien ^^
sous vos effilochures ,
les délais sont toujours de 20 à 40 jours en moyenne .
mais si tu regrettes ! tu poses toujours la même question , t'es en boucle avec ça ! t'es pas heureux et t'es chiant et je ne comprends pas pourquoi tu nous emmerdes avec tes questions où tu vantes hypocritement ton statut
les yeux dans les yeux
toi , tu ne risques pas d'être une richesse pour qui que ce soit .
oui quand c'est pas subi , c'est toujours pareil ; - ) bonne soirée
la drogue
gullivert c'est gil/ou et 9 autres comptes
comme ce juge qui se paluchait pendant un procès .
mais c'est aussi ça :
sa mère était aussi maigre qu ’ elle malgré les 4 enfants .
oui , mais elle a du d ’ abord tout recracher au juge ...
je sens que je vais aller voir ailleurs
pour les revenus relevant d'une activité non salariée ( commerçants , artisans ... ) , si le fisc découvre des activités occultes ( activité non déclarée , travail au noir ... ) , son droit de reprise peut s'exercer alors jusqu'à dix ans .
c'est vrai
les autres religions ont pu vivre , survivre … et où la différente ethnicité
mais ils n'ont pas de salle de bain ! ! !
j ' ai eu les deux mais je préfère les chats , plus indépendants , plus faciles aussi ( pas besoin de les sortir ) très propres ( se lavent entièrement après leurs repas ) et tellement mimis quand ils ronronnent dans vos bras et vous léchouille le matin !
oui j'ai eu plusieurs sensations qui resterons sans preuves ( ça doit être génétique car ma mère à vécue aussi des expériences troublantes ) , sauf une !
et tu es là et tu es là
l'espérance de vie à la naissance est de 34,5 ans , à tel point que le taux de mortalité a surpassé le taux de naissance dans le pays , le lesotho possède donc une des plus faibles espérances de vie au monde . il est donc le pays africain qui a le plus de chances de se développer et de se moderniser considérablement
voient rouge . ils ne vont pas tarder à hisser le drapeau blanc pour partir se mettre au vert . non ?
t'as pas plutôt une vache ? je m'occupe du reste .
oui
l 'homme avorte dés qu'il se les sent pleines
ne généralise pas ton cas .
ptdr
tu piapiates sur yahoo ...
la france ni de droite ni de gauche –ou d ’ un peu des deux .
mieux vaut faire ça aussi , c'est une expression plus qu'un jeu de mots ;
y'a trop de choses
remèdes naturels .
bah j'aimerais bien me remettre au tango et à la polka . si , si ...
les morts resteront des morts !
bonne année 2019 myosotis
le plus simple c'est à marseille , y a la mer à coté , je leur conseille le crawl , l'algérie c'est pile en face ^^
l'appartement finira par être saisi , et voilà tout !
a présent , macron a une épée de damoclès au-dessus de sa tête et j'ai son programme sous les yeux ...
et par ailleurs , l'islam n'a pas été très constant au court de son histoire et à l'heure actuelle ce n'est plus qu'une religion pour racailles , drogués et terroristes . alors c'est une idiotie crasse que d'imaginer un passé de plusieurs milliers d'années pour ce rejet issu de l'imagination d'un homme consanguin et fier de se présenter comme un analphabète pouilleux qui buvait de l'urine de dromadaire et trempait deux fois des mouches à merde dans son lait .
un régime bien sur ! ! ! !
la confiance en soi , vient de l'amour de soi .
non ,
'connaissances ' ne sont ni mâles , ni femelles mais plutôt les deux ensembles …
non y a beaucoup de gens super à l'aise , la plupart j'ai l'impression même
peut-être aussi trop haute et perchée ,
bah ils sont toujours là mais pas en station
elle attend la même chose qu'un homme , je suppose .
quel est le rapport entre le libre arbitre = capacité de juger par soi même et l ’ expansion de l'univers qui n'est pas de notre fait ?
je pense que tu es bien en relief sur la photo avec ta chemise xo n'est-ce pas chapeau melon ? ... .arrête avec le kebab ...
non on ne touche absolument pas la main de la dame les lèvres s'arrêtent juste avant ! le bisai se fait dans le vide et non sur la main ( sinon vous êtes traité de goujat )
je vois tous les jours , quand je passe ce pauvre chiot , de race berger malinois , attaché avec une petite corde dehors , je me demandais ou est ce qu'il était quand il n'était pas attaché , il s'avère qu'il est tout le temps enfermé dans un petit placard en dessous des escaliers de dehors la maison et apparemment il n ' y a pas de lumière , il est donc soit tout le temps enfermé dans ce trou à rats en dessous des escaliers ou attaché dehors , les voisins ne le promènent jamais , c'est de la maltraitan
retourner à la maternité ...
pour les premiers , la mort est ( quasi ) inéluctable mais l'échéance toujours imminente peut en être repoussée au jour le jour sine die ( avec vraiment beaucoup de `` chance '' ) alors que les seconds `` meurent '' de peur de mourir et s'abstiennent névrotiquement de `` vivre pour de vrai '' ... quand le moindre plaisir devient une prise de risque de `` tout '' perdre . et pour certains , de préférer mourir que de crever d'ennui ...
cela à déjà été réalisé , mais pour ne pas nous vexer on nous a fait croire que nous sommes même un peu plus grand qu'une partie de nos ancêtres .
chez moi , c ’ est plutôt le supérieur hier archi que qui fait qu ’ un métier est facile , ou plus dur .
qui est de domaine spirituelle , éternelle …
a mon avis il vaut mieux changer de vétérinaire
t'inquiète , il me bloque aussi .
mais leur fonction impose d'obéir scrupuleusement aux ordres ; point sur lequel dans le privé il est possible de biaiser . oui ils sont épuisés et ils ont une quantité phénoménale d'heures à récupérer ... j'ai lu que , pour une majorité d'entre eux , ils pouvaient partir 1 an avant la retraite en continuant d'être payé ... c'est quand même dingue !
..
le plus souvent , il n'est pas possible d'entretenir une relation sincèrement amicale avec une personne avec qui on a été intime , après une rupture . c'est un leurre .
dois-je préciser mon age ? fais-je bien de dire que je suis au rsa ? dois-je ajouter que je ferais appel au cg pour le fsl ?
enfin :
pas compris
stoufd et jeabn maurice : mes chéris à deux balles vous êtes d'une mauvaise foi hallucinante , encore plus extraordinaire que la bande à fillon .
rien de plus imprévisible qu'un bipolaire à veste réversible .
c'est évident
c'est tout lu !
`` nous devons nourrir nos enfants de haine a l ’ égard des sionistes et des juifs : `` entre nous , et vous , non musulmans , c ’ est l ’ inimitié et c ’ est la haine a jamais jusqu ’ à ce que vous croyez en allah seul ! ( coran 60.4 ) ''
de plus avec 23 % d'abstentions au 1er tour , le score de 24 % de macron doit être corrigé à 18,5 % .
chiffres des unités de 10 en 10 de 1 à991 soit 100 ( ( 991-1 ) /10+1 )
bonjour l'ami qui commence ses questions par `` dites-moi ''
oui bien sur
elle crie a hue et a dia qu'elle trouve des convergences a vec merluchon
méthode coué ?
`` est-ce que dans les religions abrahamiques le sens du mot parfait signifie seulement `` le meilleur '' ? `` ,
sous la voûte hémisphère
samedi 8 décembre 2018
il faut prendre cpnscience de soi .
oui
je ne sais pas si l'exemple de vrais jumeaux qui s ’ étripent est significatif sur le doute quant à l'existence de cette nature humaine ?
c'est le caprice arabe
pas claire ta question , ,
lol
miam , miam !
les stratégies de luttes basées sur les conceptions tantriques :
j'ai perdu ma mère étant a l'armée , mes supérieurs m'avaient laissé tranquille dans ma piaule , au bout d'un moment j'ai été leurs demander du boulot car a ruminer seul dans ta tête le deuil est encore plus long !
bonjour flore et merci . je t'adresse également tous mes bons vœux .
est-ce qu'on sait vraiment tout sur le drame auquel n'a pas survécu la malheureuse alexia daval ?
bebe que se duerme
qui viole régulièrement la convention relative aux droits de l ’ enfant de 1989 , réduction de la majorité de 18 ans à 16 ans et demi des enfants palestiniens uniquement , pour pouvoir les emprisonner ?
a n ’ avoir que toi d ’ horizon
bonjour carlène ,
le rhume est véhiculé par un virus qui voyage beaucoup , il traîne partout sur les poignées de portes , les robinets , les claviers d'ordi , etc..même si tu sors peu il suffit simplement d'une fois , d'une seule , pour l'attraper .
un prophète ça croit en dior
ta question me rappelle les siecles derniers , quand c'etait branché de parler cul et de dire des gros mots ...
était disfigurer , son aspect diferait de celui des fils de l'homme .
ça doit être rare , parmi les croyants , qui disent , parlent ainsi . en tout cas ,
c'est la superficie , un bois c'est plus petit qu'une forêt qui peut s'étendre sur des hectares .
depuis , les choses ne font qu empirer avec l illuminé actuellement au pouvoir en israël qui insiste pour créer de nouvelles colonies .
dans ma vie je n'ai jamais fait de l'argent ma priorité . mais pour une fois j'aimerais avoir de l'argent pour aider mon frère . ce frère si humble , compatissant et généreux envers moi , malgré ses faibles moyens économique . il est toujours la pour moi dans mes moments difficiles ... j'aimerais tellement lui offrir une maison descente . faudrait il que je gagne a la lotto ? j'aimerais tellement lui faire ce plaisir🙏
l'amour voyons ! l'amour bien sur ...
non c'est les nouilles . en plus c'est plus facile à cultiver que les patates .
ddddd
question odorante
les gens comme toi finissent par rencontrer les gens comme toi et ils en sont étonné à tel point qu'il se demande si y a pas une perversion chez cette personne si simple dans ce monde si pervers , je te décris une situation dystopique mais t'inquiètes y a des gens bien
il mérite le respect .les quebecois francophones sont plus que nos cousins ils sont plus que les gardiens
garde-côtes à la mie de pain
ou on va à thouars ?
v6 virtuel ? avec un vrai v6 il serait écrasé sur son petit châssis .
éventuellement pour un multi milliardaire fou qui aurait décidé de cramer toute sa fortune dans ce projet . mais tout ça pour gagner quelques heures sur quelques voyages dans sa vie , il faudrait vraiment qu'il soit bon pour l'asile .
pas chez moi , c'est plutôt jaune de pollution .
tout d'abord , il ne faut pas généraliser . vous dites `` les '' femmes juives . en fait , si vous allez en israël , comme personnellement j'y suis allé , vous découvrirez qu'il y a une grande diversité de population , exactement comme ici en occident . vous avez : des femmes juives non-pratiquantes , des femmes juives pratiquantes , mais qui ne se vêtent pas avec une burqa , etc .
papin jhonny rep rocheteau
marchons , marchons
car aussi lourd le sommeil comme le soleil
ta question est redoutable mais je trouve que wauqiez pourrait s ' abstenir de taper sur des gens qui sont déjà dans la misère et pire encore pour certains , ça rappelle un peu la politique d ' hitler qui n ' a pas hésité à faire gazer les handicapés et les gens atteints de maladies psychiatriques , c ' est juste ignoble pour moi d ' en arriver là .
ah oui !
vive les gilet jaune
si l'on s'en tient à leur conception de la justice , ils méritent la mort , jusqu'à ce que le nombre de leurs victimes compensent le nombre des morts qu'ils ont provoqué directement ou indirectement ... . bon courage !
ben non , trop dur de se poser les questions , et pis c'est plus important le match de foot ou le feuilleton à la con sur la 2 , ah ben oui ça c'est prioritaire ! réfléchir ? mais pourquoi faire ? ?
excellente blague .
